健吾 facebook 開 post 批鬥立場！

健吾：我做傳媒，我深知做傳媒嘅人可以幾仆街。好多媒體人話同你做朋友，都只因你在特定時空中，屬有利可圖之輩，佢就會同你同一立場。
要留意囉。加油💪🏼。

佢幾時收皮
一日到黑係道又批鬥又分化
成日話自己幾年前講過
得啦你最醒你最叻

咁我都知你係仆街嚟

單單打打，又唔敢正面挑機

健吾都幾煩，次次泛民同黃圈都仆出嚟抽水，分化撚嚟講都算世界第一

佢係咪講緊自己

Unfollow左佢好耐

佢咪仲仆街

條陰陽屎忽鬼一見到有位入就突個龜頭出嚟
最撚仆街咪就係你囉
屌你老母真係影衰晒啲gay佬

證明PR有比錢

見過佢上電視

收皮啦，你去揾返姐姐啦

呢條死基佬又刷存在感

利申：支持同志平權，只係睇佢唔過眼，無意冒犯其他gay

人渣敗類人板
呢條死gay佬忍撚左佢好耐

唔屌英國啦?

怨婦唔係浪得虛名

條廢柴回應左未

點解仲會有人睇佢
同對付熱狗一樣，唔理佢地就會自然消失

媒體係中立。
咁叫過人課金支持你營運既人，使唔使回應返課金者既期望？

又來

健吾